「全面焦土」支持送中

既然反送中嘅年青人被迫成做暴徒要面對十年長期監禁，送中條例本對平民由其年青人無影響，不如由今日起全面支持中華人民共和最高人民法院向曾經在中國領土內進行過貪污行賄，嫖娼，姦幼，走私，金融資金無按程序申報，非法走資，身為黑社會罪行等罪行人士（雖然全部可以被老屈）進行緝拿。香港警察暴力追捕相關人士並送回中國。

睇下咩人驚d！屌佢老母閪建制派，年青人守護緊班肚滿腸肥嘅仆街嘅資產仲喺度講暴民暴民

全面焦土啦，香港無得救喇